元英又嚟料

啲人話佢用平語叫阿宮 “注意點”

微博垃圾櫻飯又搞事?

有潛力成為KPOP閪女人

14歲就成日被人屈

chu shim咩 呢d好閒姐 大家咁frd邊會咁介意呢d==

咁樣望去另一面口UPUP
牙櫻個樣都呆一呆
撐唔落英妹

牙宮應該完全唔CARRY

肉酸阿嘛

信唔信我CALL巨人嬰兒保衛隊打撚死你

「你再企唔好，izone就玩完架啦」

我打能到條撲街起唔到身再比6永邊狗牙笠雞姦

又看圖作文?

個樣真係好閪 幫唔落

反柔(幻想)反英(冇證據)既降飯

IZ*ONE FANS個個識讀唇讀心好無?

用平語定敬語應該一開始傾好左
本身有3個日本妹仲要啲韓文咁屎 用平語都好正常
平時啲綜藝 eg meet n greet 佢地都係用平語
所以今次撐牙英

米屈啦

咪屈，已閱

哇 好賤

唔識佢 係咪真係咁西

撞我老友阿櫻?我屌死佢

唔係 成日有班傻西看圖作文

俾人屈

我屌死你

痴線?

想g izone入邊個最好打邊個最弱...

又屈

射精sir想唔想試下..

yeri 賤妮之後新一代西女人
平語半語都算
就憑第二張圖邊叫我牙櫻小心D
邊用隻手大力撞過去
撞到我牙櫻失去平衡

食屎啦仆街 14歲就賤到咁

牙櫻俾人撞完之後仲要強顏歡笑

娜璉恰多賢

這個是真的

55🤣👌🏻

唔好再兜啦

都係導清心水清

潛水啦傻鳩

唔會潛嫁啦 咬我食呀 哈哈哈哈哈哈😘😘

不過佢個樣真係好豬

咪屈啦

佢弱智

想比我打?

俾你講完真係覺得好離譜
恰阿櫻

直覺兩個都係閪女人

無3個AKB album會咁好賣? 2年後牙櫻返日本做一姐 英妹你等下啦 唔係等做一姐 係等出道呀

我諗最多叫兩個AKB有D影響力咁

又係呢d尻仔
係日本咁撚掂就唔洗過檔去韓國玩啦

HITOMI連返到去日本主場都唔夠韓妹人氣高